咩係港女？

其實呢···我想搵一個專一會錫我、外表正常、收入同我差唔多嘅男生拍拖

li d 要求，喺香港地算唔算係「港女」架？
仲未搵到男朋友，唔通因為已經算係要求太高？

港女定義，喺男生ge角度，係點架？

脷伸，護士、24、應該未算係美極、性格ok(其他人ge評價）

正常要求啫
比啲時間

順其自然喇 絲打
仲未出現姐

但想問a0？

脷伸，護士、24、應該未算係美極、性格ok(其他人ge評價）[/quote]
未算美極即係有潛力做美極？？

唔係美極

唔算

係醫院識唔到？

u

港唔港女同拍唔拍到拖唔關事嫁喎
大把港女無斷過咁拍啦

港女先多拖拍 你唔係

周街啲人個樣都正常啦
乜撚樣子正常
咁你搵返個做護士咪得
通常話自己少肥既 就好撚肥
你話未到美極 咁即係要好撚多支美極先攪掂

先唔講錫你既定義好廣泛
外表正常即係唔順眼唔受
收入同護士差不多
用得「未算」美極應該係所謂「少肥」

總結: 性格正常既少肥護士妹想搵個月入大約3萬而且樣子順眼既男朋友
以上只係小弟個人猜測, 如有錯漏請樓主絲打糾正

通常話自己未算肥既港女 真人都係肥到仆街

agger

樓主性格係好好喎
好好心地，會花時間安慰陌生人！
你試吓去下啲party聯誼
搵下搞手吖
之前跟fd湊熱鬧 佢話唔夠女
有啲對象ok

請容許小弟繼續鳩吹,

於有限篇幅內, 絲打潛意識認為最重要既條件會先被列出
絲打提出既條件可以分成兩類,

專一、會錫我 - 自我中心類,
咁做唔係錯, 邊個唔想伴侶對自己好?
外表正常、收入同我差唔多 - 外在條件類,
問心嗰句, 外在條件係男係女都睇架啦,

但係男方既內在條件呢?
樓主潛意識認為男方既性格、興趣不比上面兩樣重要,
孝順, 守信, 正義感, 細心, 幽默, 大方, 正確價值觀...等等都排係外表收入後面

肥唔肥 實在係一個太主觀ge問題
我唔能夠答到你

只能夠講 係客觀上 我bmi正常
而現實此 未聽過其他人用肥來形容我

多謝巴打嘅總結
所以 我就想問 一個月入大概3萬性格正常既少肥護士妹想搵收入差唔多 而且樣子順眼既男朋友 係唔係太港女嘅要求？

多謝巴打ge建議

其實好多男護士 外表正常、收入同你差唔多

我未用過tinder 返去try try sin thanks

因為唔喺屋企 我就唔逐一回覆啦

多謝各位巴/絲打
我A1，可能本身做女ward卦，周圍都係女性、無男護士！唯一經常接觸到ge男士，就係已婚ge主診醫生！

放心 我唔係要上來為左得到各位認同而獲得滿足感ge女仔
對於每位ge意見 我照單全收 最重要係客觀

留低telegram 一齊傾下啦